［黎明行動/和理lunch 鼓勵post］入黎講下對你地公司既影響

1
上星期中環係咁俾我地早放
然後可以落街幫手

2
決定搬office
雖然都係中環搬中環
但搬離中催淚彈既地方

3
生產力大減
遲到+早走
90%既野delay 左4日

結論：
而家停黎明行動簡直係白痴
你日日係新聞聽到林鄭講止暴制亂
市民就日日被塞地鐵
果種反差 完全體會到林鄭政府係9up 無能

兼且而家停左
個功勞就會入左林鄭同新警犬署長度
要避免呢件事 停都唔係呢個時候停
要搵個契機 順理成章咁停

又有手足話
區選前黎明行動簡直係自殺
好心你咪撚on9 啦
會對黎明行動反感既 一早有既定印象
而家停都無補於事 相反仲有以上我所講既影響

我地要做既係繼續努力 持續改善
而唔係坐係屋企等運到

光復香港 時代革命

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

push

上星期黎明行動係停交通,唔係今個星期阻車門既暫緩交通, 員工遲到係癱瘓唔到香港

其實路面好多人慢駛幫手
但長遠真係要人整roadbloxk

上星期停工兩日早放兩日
今星期無通知但實際上好多同事都返11點後

1. ‘林鄭政府係9up 無能’全地球人都知
但塞鐵係絕對會令原本抗爭者達7成既支持減少

2. ’兼且而家停左
個功勞就會入左林鄭同新警犬署長度
要避免呢件事 停都唔係呢個時候停
要搵個契機 順理成章咁停‘

講明尊重民主
為區議會順利暫停
然後更新要求（二噁英，simon事件）+死線
咁就最順理成章

3. ‘又有手足話
區選前黎明行動簡直係自殺
好心你咪撚on9 啦
會對黎明行動反感既 一早有既定印象
而家停都無補於事 相反仲有以上我所講既影響’

之前每次接受批評停止活動+道歉都大大加分

輕輕一推

推一輕輕

輕一推輕